學聰明啲，你睇共產黨對香港幾識玩

共產黨以一國兩制之名
帶頭違反基本法行一國一制之實
非常值得學習

香港前路都應該以自治之名
行獨立之實

其實中共知一自治就係咁。

不過唔知點解好多人都束縛自己。

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

true